突發！文宣已經將包警總嘅事由朋友圈抹黑！

冇咗

咁𠹌快手